手機鋪$80幫人貼mon貼

手機鋪$80幫人貼mon貼
其實秘訣都係攞膠紙痴走d塵
雖然大陸野 但你淘x買個case都送埋mon 貼+抺布+除塵貼 total都係廿零蚊港紙

有d咩強化高清防水玻璃貼仲要百幾蚊

手機個d case 仲揾笨 二三百蚊一個仲要樣樣衰衰 核核突突

有無連登友想開間良心手機鋪

何謂良心？你估賺你幾十蚊就真係有錢賺？燈油火蠟樣樣錢 仲有自己人工呢？

開post有圖

現呈上正皮以作鼓勵，請笑納

傻9

想講好耐
真係好呃錢

你不如晚晚推架車仔落街
淨痴iphone (成本易控制)
收50 蚊 唔洗舖租。。。黑黑地人地又睇唔真

好呀開囉，我有興趣夾返份，
我地可以𠝹做兩邊鋪位，
你有你賣電話貼，我就喺隔離開指壓

你識你來啦

大型連鎖服務幾好，貼錯手 頭也不回換張新 感覺好抵

你咪自己貼咯

你貼既唔係mon貼，係鋪租

揾食還揾食 食水深還食水深
咁簡單既概念都唔明

咁撚委屈就咪撚做生意啦 廢人

靚女變左戴妖

其實周圍都有廿蚊 30蚊mon貼喎

推介下

會唔會幫你貼埋

玻璃貼 自己貼都掂, 又冇貼膜神器.
係食水好深, 不過無信心就要叫人幫手.
貼膜唔貴 2,30蚊貼膠膜都有.
唔好貼 500蚊張果類, 唔值. , 有錢都唔係咁洗. 吹你唔脹

無錯

D鋪租貴 唔食水深點樣搵食阿？做義工咩
好似你咁唔計鋪租 茶記 奶茶鋪咪仲賺

唔去黃金 去d街邊鋪大把30蚊

其實痴mon貼無得賺 搞手為求打知和大家開心

2百蚊同閃魔都係差唔多

淘寶mon貼10蚊有兩張啦
黃金30蚊貼一次都係唔抵

LM

不嬲唔貼，爆咗上深圳整都唔使兩舊 ，手感一流

係顧客既角度, 平等於良心.....

良心呢個詞都幾廉價......

賺錢等於無良心

又有連登企業家

連登企業家淨係識成本定價法

換d雜牌mon 換完無咁敏感就仆街了

包貼100蚊內還好啦 買方便je

食水唔深點交租?
我做3個貼同賣一部手機差唔多GP
業主+代理>鋪頭>客
層層食

廉價既只係某d人既思想

藍田 廿蚊 快靚正

點解要用moon貼?
一直無用過部機用2-3年都係少花 要燈先睇到

貼呢張圖關咩事?

d 女人成個手袋都係咁
好快有痕

seed?

啱啊係食水深 咁不如你自己種菜養豬自己食 唔好出去買啦 所有商品售價都係淨製造成本既三倍左右 食水都好深

真係好撚反智 喺樓主角度出發 應該係所有技術 信息都唔撚值錢 你去共產社會生活應該最開心

傻鳩得過你駁唔到就成隻小學雞咁連鳩字都唔識打淨係識傻9傻9咁叫

係架

無夠你on9

Btw 可能樓主逗開最低工資 唔知咩叫時間成本同價值

連登討論質素下降 多得你班小學雞唔少

Btw more

連登邏輯就係$80痴張mon貼就係無問題因為要交租
$80碗叉燒飯就係離哂譜

on9

$80碗叉燒飯冇問 不過比得$80對碗飯既質素就要提高

與其話佢搵笨，不如話消費者豬兜

唔係啊上面個user比得好開心架

點解咁撚耐都無人討論張圖
嘈乜撚野

深之都有間玻璃貼貼埋都係$10 咩半貼
全貼都係$20
張貼用左半年先崩抵到爛

講真 痴mon貼呢啲野又唔係難 你覺得唔值咪自己學自己搞囉··
人地開得鋪除左入貨之外仲有好多成本 上面巴打都有講過有燈油火蠟個啲··

呢D都係技術黎嫁喎,你貼到就唔洗比人賺啦

無野好討論啦
唔抵咪自己貼

價錢ok 咪搵人貼

有咩好討論？

又靚又大波，痴撚線

我啲mon貼都係淘寶然後自己痴
想問下有幾難
你自己唔識痴咪要俾人劏囉

btw 北角d up duc商場電話舖好似40包痴 唔肯定

手機鋪班人唔少有養車
加埋要交租

所以一定係食水深先得

我換過幾次都冇事，大陸啲野早進步好多，冇我哋諗得咁兒戲，人哋都要喺淘寶生存。